有冇人喺街上見到寒背嘅人會即刻挺直腰板？

近排特別腰背痛 好驚第日變寒背伯伯
見到啲公公婆婆攣起條腰行街買餸好辛苦
唔想第日變 攣公蝦米

見到呢個po都直返 thanks

保護脊骨健康